支持蘋果日報，肥佬黎！

多謝蘋果日日頭版幫助香港市民，希望大家可以捐多少比蘋，因為我日日數住蘋果日報，成份報紙，每日都係得幾個廣告，怕肥佬黎會撐唔住！

多多益善，小小無驅！